我今日真係好開心呀 我諗聽日一定會更加開心既姐 係咪呀，哈姆太郎？

我今日真係好開心呀 我諗聽日一定會更加開心既姐
係咪呀，哈姆太郎？
係